[跟跌唔跟]升300幾點,我隻6886跟跌唔跟升 :(

大家幫幫手ok?

即刻打去消委會喇, 仲等